今日我生日，想乞句生日快樂

五大訴求，缺一不可

生日快樂

612 721 811

林鄭下台

多謝巴打

生日快樂

生日快樂，等我哋成功咗再推返呢個post

生日快樂，祝願望成真

多謝絲打

生日快樂吖

希望來年生日
香港有另一番氣象

五大訴求 缺一不可

生日快樂
齊上齊落

生日快樂
衷心希望你願望成真

生日快樂 香港一定會最後勝利

多謝咁多巴打絲打

呢場仗我地一定會贏的

生日快樂，希望你好快可以見到香港重光，大家加油

去煲底幫你慶祝生日？